啲 仔 真 係 好 煩 ， 成 日 想 溝 我 大 美 人 想 食 天 鵝 肉 ！

之前有條仔去旅行都會寄postcard嚟，原本諗住無傷大雅啦。點知早排無啦啦送撚咗扎玫瑰嚟！張卡仲寫住guess who...

心諗，屋企撚有花樽咩，咪嚟手Dom撚咗去後樓梯囉 點知條煩膠之後日日whatsapp，問我有無收到掛號！ 屌，我咪炸傻話無囉！

煩咗成個星期後，今日又收多扎一模一樣嘅花！ 上網睇先知原來一扎要成千銀...

本 公 主 再 次 嚟 手 Dom 撚 咗！

Girls，唔好話我唔教精你地班女，千奇唔好俾啲仔得寸進尺，用啲下三濫技巧征服我哋！

NO FUCKING WAY！

張圖入面果女人既五官成個男人咁。

下，你盲咗定點？

Btw，見你係sis先贈多你幾句

好似你咁女追男，真係不可一不可再，除非你好樣衰，否則我哋班girls真係唔可以咁cheap㗎！

小妹認同

都話精神病院床位不足嫁啦

啱呀ching

利申: 藍絲

On9，你陣毒除係女都聞到

我真係恭喜你呀

個post係請大家羅列出溝仔失敗會有咩原因呀！而唔係話我或者身邊有女仔溝緊仔呀。理解文字標題都理解唔到，係咪智障呀柒頭?

唔通人地問有咩原因會導致生cancer，就化表發問者有cancer咩！都on撚9！

等人溝咪cheap囉。好似雞咁，只可比人揀，唔可以自己揀人。仲有，你張圖似男人啫，又唔係話你似，你咁嬲做咩？如果張圖係你本人張相你就唔好再話“我地girls……”喇！幾十歲夠嬸仲gi乜撚野rl呀？仲要係男人樣既阿嬸。

仲有呀阿嬸，等我呢d後生話你知，就係樣衰先唔夠膽溝仔，正如樣衰既男人唔敢溝女！明知自己樣衰人地都唔會鍾意自己仲點會有信心溝人?

係d靚仔靚女先會溝人，因為一定溝到！就算一次半次溝唔到都係個別例子。

唔似得你呢d女生男相既阿嬸只可以等男人黎揀你，而你冇資格揀人！

Michele

ADA